覺唔覺而家吹水台靜左好多

以前舊登或者一開始時既連登，新開post即沉底，而家唔會。

當然舊登仲慘，郁都唔郁下

是咪因爲兩登分薄左？

覺啊屌 無人睬我

入黎屌下我都好

唔通最大既武器係漠然

你比粒膠自己做乜

因為手機版睇唔到吹水台

下？你用緊咩機 睇到喎

橙